【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

（認真mode）
手足你仲記唔記得，
想當年喺2019、2020國安法之前嘅香港你雖然面對警暴、中港政權鎮壓而沮喪，
但係你依然會重視而且參與19年10月區選、20年7月立會初選？仲會日講夜講做文宣share文宣，又拉大隊投票，甚至喺外國亦會班師返香城投票？
14年未醒，19年都會醒嘅香城人覺醒咗之後，你係咪覺得至少街頭戰線同國線戰線大大力救緊香城外，議會戰線仍然有一絲基於現實嘅希望？
記唔記得嗰八隻字點寫？
一個國安法巨浪，你容許佢沖走咗啲乜嘢？

聽日中共呢招「愛國者治港」對立會嘅選舉制度重新定義，
係中國喺後國安法嘅香港，
繼DQ 2020選舉、DQ續任嘅泛民後，
針對立法會制度本身嘅重擊。

有啲香城人可能唔care中國啲大小動作，
因為覺得立會已經淪陷，
但如果你係香城人，你唔可以當睇唔到，
因為不論你走定留，事實就係：香城只得一個。
無論如何呢件事都會影響深遠。
所以，全連登上下請一致將精力focus喺立會淪陷呢個議題上，
大家心入面至少（1）要諗個對策大方向，同埋
（2）自己嚟緊可以點做。
香城嘅存亡，最緊要係，你團火熄咗定係仲燒緊燒得好旺。

大家睇路！

立場報道：
「北京下月 4 日起召開兩會，繼本港多家傳媒引消息指，北京將大幅更改香港選舉制度、內地黨媒《新華社》接連刊出多名內地學者專訪大談「愛國者治港」，《星島日報》及《香港 01》今 ( 21 日) 分別引述消息指，港澳辦主任夏寶龍明日將出席「全國港澳研究會」舉行的視像會議，並會就「愛國者治港」作出論述，是夏寶龍入主港澳辦後首次公開講話。

《星島日報》引述消息指，「全國港澳研究會」明日舉行的視像研討會，講者來自內地、香港及澳門，預料將討論落實「愛國者治港」、改革香港選舉制度等議題。《香港01》報道就指，研討會將於星期一早上 9 時至 12 時半在北京舉行，主題為「愛國者治港」在香港的實踐，並引述消息指，身兼港澳工作領導小組常任副組長的港澳辦主任夏寶龍，將會現身發言，是他去年 2 月上任以來，首次公開講話。」

立場報道link：

推

係咪又想吹風35+

除咗流亡議會，可以點應對

So?

.

依家過咗2020，個勢似乎走咗啦⋯⋯
下屆入到閘，冇被DQ嘅可能都係爛橙，似之前「特首小圈子」嗰種講法
選的話避免被DQ可能只有陽奉陰違呢條路
但係陽奉嘅反對態度力度又點會大呢？
跟住跟佢個遊戲規則同個制度玩，又即係支撐緊中共治港、港共治港嘅合法性
雖然19年經驗話比香城人聽，泛民同熱狗都可以係同路人，
但呢兩個派別19前本身嘅套路都唔work：
泛民妥協慣，玩精左唔代表佢哋本身好精
熱狗又只識玩精英政治，只有佢講冇人講
立會前途可能最多咪好似熱狗嗰種橡皮圖章咁
35+唔確認真係玩得到
不過只能夠見步行步

你應該諗諗
點樣係制度 同 建制外 反對
依家連係香港示威遊行 反對
都已經犯國安
其實等同於建制內反抗...

無槍無砲 連班狗都打唔過

都係用錢用腳投票最實際

基本上無得選
大家想選嘅肯定被DQ
最後得返蟲泰呢啲傀儡幫政府做政治花樽
證明仲有民主派議員入到去
一國兩制由民主派幫手認證無被破壞
你仲想參加呢個局？

鬥紅?

流亡議會基本上操作會有困難，睇主辦方可以點克服
認受性除咗要睇邊個（肯）搞，仲要睇點樣搞先合程序公義同香城人心目中嘅民主
而受眾係只係俾流亡香城人，定係所有香城人
計埋風險成本等

答返你，除咗流亡議會，可以諗下香城唔同戰線其實仲有幾多空間，可以防止香城同香城人滅亡
究竟係「留得青山在，哪怕冇柴燒？」（但係會唔會連燒柴嘅任務都唔記得咗？）
定係好似所謂火柴人咁燃燒自己？（但燒燒下會冇柴燒）

唔同年代同埋包袱嘅人選擇都可以唔同，要自己計吓數
或者盤數計來計去都係咁，而有夠多人下定決心，肯揼爛個計數機同極權決一死戰

最理想 最實際 最低消耗
我覺得係放棄香港

把心一橫去五眼保存實力
唔認為二百萬人不斷努力為700萬人諗
直接自救200萬人 保去路比較好

玩到史塔西class 好多人都玩到心靈創傷 番唔到轉頭